[童年回憶]明珠台Oggy and the Cockroaches

細細個成日開明珠台睇

有冇人記得小學雞時代
明珠台播過套Oggy and the Cockroaches
既卡通片

呢套野真係好好笑

有，中文好似叫肥貓大戰三小強

細個成日睇 而家係Netflix 睇

好好睇